2012,07,21

五个半小时的睡眠~4000米的慢跑~两小时的钢琴~剩余14小时的学习~~生活很单调，平凡，却压力山大。明日结束民法~听两个老师的音频真是HOLD不住。。未来的道路已经被规划，但却没有动力欲望太满而努力太少。白日梦的美好总是令人羡慕只想与世无争得站在生活的一旁，过自己的生活。独生子女却总是被赋予太多承载太多，放不下，不想伤，只能抗。晚安JIMMY，明天的额定任务仍在等待完成。。哪怕是生命一点一点敲碎换回对欲望的满足，也得坚持下辈子，宁愿做棵树。